仲有冇人記得 HOUSE 醫神

係明珠台集集追,粵語配音配醫生個個好鬼出色,對白好抵死
真係好正

睇原音 有時都會拎返出黎睇

netflix有

我睇原音
正

睇曬咁多個season 勁好睇

超正 有冇人有粵配？

Wilson

House 嘅真愛

原音+1

仲要季季都睇左好多次
而家想睇返都唔知去邊睇好

畫質好感人

第梗第三季

我琴晚先問過自己，人到底會唔會變？
我覺得係唔會，everybody lies.

有無下載點

Patients always lie

好好睇
好鍾意house
13好靚

你可以試玩一個月netfilx一炮煲曬佢

我想留住，以後都可以睇😢

13 好靚女

13同adams都靚

13

粵語配音

正到仆街
前排開始睇番 而家睇到season3

本身諗住cut左netflix
因為見到有house所以唔cut

Life is pain！！！
好記得呢幕睇到我好sad

補link

配音同原音都冇所謂

HOUSE真係好好睇
以後再冇一套劇有咁既熱情

amber同house係天堂架車個幕首bgm好正

超正 呢套戲係真係少啲腦力都跟唔上

其實有咩好睇 真心問 之前明珠台間唔中睇過幾集 唔覺有咩特別好睇

利申：唔識野 勿屌...

其實house係醫學屆既福爾摩斯
每一集佢都要診斷唔同既奇難雜症（例如有條友睇急症個陣成塊面變橙），或者從病人病徵睇出佢地有咩祕密，習慣，為人⋯最後揭露人性-everybody lies

最記得season 3有幾條集foreman同chase上埋病人屋企搜証，搞到自己都中招（foreman仲盲埋），好深刻

所以佢話人係唔會變，佢哋只係做你想見到嘅嘢，everybody lies

依家追到 kutner 死
好撚心寒 連自殺定謀殺都唔知

睇完season 6... 最後2個season得閒煲埋佢

而家搵唔到有醫療劇有Dr.House呢種演得咁好既角色 又搞笑又神經得黎又合理仲勁

好似係第二季2x集
最近先睇完
第二季大結局講佢中槍入左幻覺好神
準備睇第三季

當年喺AXN睇，真係超正

往後有集講佢撞車失憶仲正，快d煲

其實第8季真係冇眼睇，爛哂尾

利申 每年最少loop三次1-8季

係，跟住要啪野加實境回覆記憶
發現Amber 係佢面前死

有巴打未睇哂

明珠個配音真係做得唔錯 把聲啱feel之餘 d對白都翻譯得好到位

gery Antony ?

Kutner死係因為嗰演員要去白宮做野拍唔到劇
13 kunter taub最鐘意睇kutner

睇左頭5季,之後頂唔順,每季都差唔多有d悶

後面嗰幾季我好鍾意Rachel

個角色都係base on福爾摩斯

所以一個叫House一個叫Holmes （Homes）

house連個地址都係221b baker street